今晚六合彩如果中左頭獎，我自己留600萬之外，淨返低果啲我50%捐俾義士、50%捐俾係香港無家可歸或遇到家庭問題既小朋友

如題!

幫忙集氣，絕不走數，如不找數冚家產!!

但六合彩我收工先去買!!!

一陣補圖

推!!!!

今晚無六合彩

推爆!求集氣!!

星期四先開六合彩

盲腸

咁我改改，星期四中頭獎我留600萬，其他50%捐晒俾義士，50%捐俾香港無家可歸或遇到家庭問題既小朋友!!!!!

頂爛市，我自己留60萬就夠

1.4億阿
今日無攪珠
所以買定先

幫你集氣！

幾多都好，我要600萬就夠，我想幫義士，但我捐到就快破產，個個月得返兩千蚊俾自己洗，我唔中六合彩真係捐唔掂。但除左義士，我仲想幫啲係香港面對住啲痴撚線老豆老母，但又冇能力搬出黎既後生仔女，或者冇人照顧既小朋友

咁買住條全注七字複式先
我今晚都會買定

但唔好好似今年初大J咁, 買一條9'000蚊複式然後只中一字

推

sorry, 拉，唔記得咗會阻住文宣po

若果中咗頭、二或者三獎，全部轉捐曬去星火，立此為證，走數嘅話一世陽痿。

中咗捐1/3 畀星火

Ching自己另外開po得唔得，我驚，我淨係做到留600萬，做唔到全部.....

我中頭/二獎留10~20 萬升級電腦就夠
其餘去買糧食物資畀手足